[突發] 政府官媒深夜挑機：預計最終內地入境人士可減少約8成

官媒《添馬台》專頁指：

【魚目混珠】網上流傳一張圖，指政府昨日下午推出的新措施沒有把流量大的關口封閉，無法減少內地訪客。

源頭截流是防疫最重要和最有效的方法。根據去年底的數據，內地個人遊簽注及赴港內地旅行團約佔內地旅客75％，加上禁止湖北省居民和過去14日到過湖北省的人士入境，以及減少跨境交通的運力，預計最終內地入境人士可減少約8成。

製圖者邏輯混亂，魚目混珠，試圖誤導公眾政府只停止流量少的口岸客運通關服務，意圖讓內地人繼續來港。

截源頭，減運力，入境人數自會減少。關閉哪些口岸、其流量原本有多大，跟入境人數減多少完全扯不上關係，製圖的人不要混淆視聽，看圖的不要被誤導！

召集連登力量以正視聽幫政府Fact Check一下

聽朝開關見人頭，高官死全家

推

如果做完一大輪措施依然堅持進入香港的人
咪姐係8成懷疑自己奶野的大陸人

[行動]129黎明行動 召喚嘔吐師-

無嘢想駁
佢咁鍾意辯論比賽咪由得佢
醫護繼續罷工就得

根據去年底的數據
而家乜時勢

如因此死一個香港人，我將高官逐個送落地獄

兩成都擺命啦屌

醫護立即集體總辭, 救命如救火,拜託.
否則香港萬劫不覆.

Btw 佢都繼續以為封關係physically封關
成班垃圾玩辯論 但偏偏仲係唔用腦諗呢樣嘢

送曬去港中醫院

淨係抽咗關口嚟反駁的確係講唔通

要留意政府語言偽術
淨係講比例唔敢講實際數字
因為減咗8成
仲有14,000人嚟 （老燒）
香港一樣仆街

一周一行係一年有效期，即刻你現在停，一年後先無。佢係唔係當市民on9 架

最怕係途中唔知會傳染幾多人
一個都嫌多

雙線行車！夾佢老尾

有腦就唔係政府.......

祝你願望成真

大把蝗一早拎咗visa啦
關淨一個關口都冇用
係要ban哂佢地呀

我地封關係要100%，支那人絕對唔入得，最多有香港身份證就可以入，理得你八唔八成

推呀！

收皮啦 睇撚死你個仆街政府天日又跪

用2019數據比較？ 本身示威加中國肺炎已經減少咗好多

立即全面封關 否則全民罷工

有哂數據都虛構
林奠自己都親口講估計唔到 因為會去其他關口
你依家話8成

真係痴線

Haha笑死

計過數嘅，唔一早俾你老世林鄭係記者會到講
另外，應該要好似放長假咁，公佈每日入境人數

死垃圾政府，好橋都變垃圾橋

一齊Report page啦

［加長版］沈旭暉：「局部封關」的邏輯問題

鳩噏多過呼吸

機場係一大漏洞

【停自由行無用】內地旅客持中國護照 可入境香港逗留7天

通常等多日

示威真係幫咗唔少手，否則大家都已經被隔離

可能岩岩先計好掛～～～

澳門可以趕走埋湖北人

有人幫佢計又話人魚目混珠，試圖誤導公眾

cap定圖等binc都得

Cap 圖等bin c

全體香港市民要求將所有口岸（包括機場、羅湖、落馬洲、深圳灣、港珠澳大橋）全面禁止來自中國大陸旅客入境香港，否則繼續三罷！

備注：
1.）非中國大陸旅客（包括台灣）可以正常入境香港
2.）擁有香港永久性居民身分可以正常入境香港
3.）香港永久性居民及其他國藉旅客經中國大陸入境香港必須接受為期14日隔離及醫學監察

屌你老母而家風頭火勢，仲同我講可能會 / 好似係

已cap！

無visa都可以用轉機漏洞落香港

【停自由行無用】內地旅客持中國護照 可入境香港逗留7天

同埋探親同商務係咪honour system

截源頭，減運力，入境人數自會減少。關閉哪些口岸、其流量原本有多大，跟入境人數減多少完全扯不上關係，製圖的人不要混淆視聽，看圖的不要被誤導！

個page知唔知自己講緊乜鳩

藍絲feel

Push

大把大陸同事
佢哋返大陸拜完年
啱啱到香港
聽日返工

製圖者邏輯混亂，魚目混珠，試圖誤導公眾政府只停止流量少的口岸客運通關服務，意圖讓內地人繼續來港。

重組句子:
製圖者試圖誤導政府只停止流量少的口岸客運通關服務。
製圖者意圖讓內地人繼續來港。

佢幅圖先係勁多問題囉，佢啲措施唔係mutual exclusive架 wo，運力個10%點黎，無巴士咪搭其他交通，減班咪坐滿啲，簽證措施同交通措施撈埋一齊，條數明顯作啦。

哦

就算係又點，個兩成就會無毒？？

講真就算戴左口罩同眼鏡都仲有機會中招....

另外就探親商務簽點批，香港控制唔到，如果搵到掛單公司又好易批嘅係咪任放人無人知

痴線，照佢咁講就唔使封西九站啦

師兄心水清

呢個時勢...真係要落黎既...求醫既...
搞張business visa 都要啦......大陸洗錢...都要搞

關都未封 就想你地送死呀

港共德政 停止來往武漢高鐵及航班
咩話? 武漢一早封左市 你唔封佢都黎唔到 咁叫做左野?
依加叫你封關呀 唔俾支那人入呀撚屌!

林鄭: 你射咗啦? 咁我幫你戴返個套先

港共德政更新 24小時火化服務
所有預防措施都不了 病了火化就可以
仲可以連埋黑警囤積已久嘅無可疑屍體一齊火化
林鄭等咗好耐架啦 掟落樓都慳返

林: 不如戴返個套
林鄭: 你射啦！我搵咗醫院24小時墮胎啦

一個都炎多 兩成?

安全套穿咗小小，流咗2成精入嚟啫

CRE 個 能力傾向測試 真係要分 grade

原來你地仲係到

死撚曬就係

係好有腦.
不過個腦剩係識 用係 做假 同 語言偽術

又係支那01....但係真係好快呀...

特首林鄭月娥於下午的記者會表示，將由海、陸、空大幅縮減兩地交通，以大幅縮減兩地人流，不只限制內地旅客來港，亦包括避免香港居民前往內地。林鄭月娥宣布獲中央批准，由源頭做起，內地同意49個城市暫停簽發個人遊簽註（自由行），並暫停所有內地到港的旅行團，有望大大減低內地旅客來港。

林鄭月娥未有公布落實時間，有讀者表示，有居於內地的親人在消息公布後一小時，於內地的佛山的自助個人遊簽註機，只要如常填妥相關資料，並支付20元費用，即成功簽發到港的自由行簽註，可隨時來港旅遊，意味49個城市居民今日仍能申請相關證件。

剩低果8成精會掉頭走 唔理個窿㗎啦

呢啲位應該要JRE?由小學重讀啦

關閉哪些口岸、其流量原本有多大，跟入境人數減多少完全扯不上關係

既然係咁，不如封羅湖，落支，落馬洲，港豬同深西，淨係開文錦渡同沙頭角

當佢全部數係optimistic都唔係咁做圖啦，logical上就錯左

依家係有病既人專登黎。
點可以用平日數據。
而且可以用假既商務簽証

入境簽證既percentages點可以同交通運輸方式既percentage擺埋一齊講政府係咪當市民冇常識

屌佢地老母由上年6月到宜家做野有邊撚次係準？
仲有咩資格學人講預計？我都預計佢地哩班含山產好快死

其實今次措施禁左一部份強國人落黎
係算半封關
但依樣野 係個幾星期前 市民已經要求緊
但港共仲要等上面批左 先肯做野
已經遲左 仲要封唔足
導致8個武肺病人經高鐵落左黎

開個咁既post 明顯想爭功勞 轉移視線
仲要無實質數字證據下 就話禁左8成
真係當香港人低b咩
而且咁多水貨客 每日來往深港
香港爆發只係遲早既事

差燃過港人港地喎
邊個做嫁呢個Facebook
咁On9